［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（111）

放假

Hihi

開到111
好恐怖

醜樣

傻樣

新功能... 扮工模式

咪傻啦邊有人用網頁版

係公司一定用架喎~

一眼就踢爆你

hihi

係架~ 但好打耳~

食飯用筷子夾唔到野 對面條友笑我 點樣報仇好

你唔係瞓咗咩 ?
一隻筷子飛埋去喇

丫屌~ 唔記得係橋位等老姆添~

可以點姐....
小你飛刀啦

夾件野佢食，點知甩手

三五識七都唔係問題 最慘係 我連夾都夾唔起點甩手

呢下其實好考功夫

出左去食mummum

爸b睇下Tg

shitty u

我教你用筷子啦

佢走左 我無仇報

發唔發覺佢係彈起身

拜拜你條尾

聽左你瞞我瞞

尋日個個好聽好多架

公開處刑

終於訓醒 無晒人

義海豪情 最強走音版

下面6E個條

我送左盒嘉頓蔥餅比台灣人

些些你牙 你太客氣啦

我細個好中意食

U記大特價

頭先去咗 rap post , 而家睇你地句句都 rap 緊

真係冇收過嘉頓 金莎收得多

我追到依家終於心滿意足

一百步笑一百步

條女自己都咁樣啦 憑咩話人

佢仲要先撩人 真係柒到無朋友
我睇住一句從頭到尾幫條女既人見到啲相叫佢滾

條友都算佢仲有少少良心

我見到啲人話肥西多數都心地唔好

...

我覺得我心地好好啊唔差嫁

仲叫人地參加香港先生
自己又唔參加香港小姐

我一直都覺得要反起條女真係好易
只要搵到事主

咁快111

無錯 佢地係要俾人鬧下先識反省

其實佢都幾痴線 冇啦啦dm人 屌人

我努力無視緊

好正啊

屌 痴線到

係，事主比佢搞到刪左ig，陰公豬

佢條仔 我睇完post覺得我要反省

冇追post 咩事

[型男] 話自己正常樣就係嚟啲

反省啲咩

唔好唔開心

啱啱入咗個tg group 啲人好悶
都係留返係到算

小圈子

我地好玩

反省下自己點解冇［索女］女朋友

我講嘢又唔覆人 我都係想搵人吹下水姐

呢到好好多 起碼多人講嘢

點會唔覆你

咁既心地..不了

同佢地講係絲，狗衝

佢地自己有自己講

入得GP九成都係自己舊人一個圈子

同埋佢地好少人online

群就係呢樣唔好，吹吹下會變左固定班

我見佢琴日先開 所以入
但原來已經有固定人

所以好無癮

好心學下一分鐘 本身就冇朋友

我都無咩朋友

握個手做個好朋友

我同我班朋友唔同世界 佢地周圍去

握握手做個好朋友
我做主人 你做狗
一腳踢你出門口 政府話我虐待狗

好彩我冇話要握手

屎忽鬼

我收留你

我自立為國

每人可獲四格階磚

yoyo
今日又買左3條魚啦
yoyo

小由無可能係肥婆黎架

找數洗唔洗1400

係呀爸B 我攬過

係肥婆黎，絕對係出街見到話肥既果隻

1000蚊3條

我要睇相

淋唔淋呀？我洗唔洗封利是呀？

333.3一條 之前買水墨畫個條好似貴啲？

紅頭最貴

forget

是日消費 139蚊

睇蜘蛛俠？

係個池到影唔到俾你

買左咩

咁要買加大碼拖鞋

要既要既

唔該熄咗你個電話啦～ 我地而家係黎睇戲架～

not start yet

同家姐睇戲冇我份

星期日去睇小小兵,好野

我都好想睇

睇啦

過兩日放假可以去睇

睇完3個幾鐘live viewing 又爆post
btw 又睇到喊

我都想睇

3對情侶去睇囉

去去單身狗

訓先，聽日又返早

收聲呀 單身狗係屋企打飛機呀

good 奶 易打鹿

一件airsim 一件liner 外套

聽日去野柳

聽日返工,勁開心

你有free style嗎？

洗完堆衫 聽朝起身吸塵

早抖啦 6errrrr

不要再說了

唉。。。唔好咁快提返工啦

你去緊旅行唉咩姐

咪撚就係，我地呢啲廢青都未唉

收聲呀你

都未出聲

唔準笑呀

下次又唔知幾時先再去旅行

Plan緊兩次快閃，一次閃秦國，一次閃雞扒妹

好悶呀

搵緊野笑

秦國諗住同舊公司同事一齊去

點解可以Fd到同舊公司同事去旅行
我啲同事

深夜福利，企領真係好撚正，99蚊

我同舊同事真係做到fd

個色

我舊同事有90%都係女 是非G地

我信風水命理，起碼我而家暫時都仲平步青雲

大師好似又健碩多一分

個正常樣post笑到 樓主條仔同鍵盤戰士一樣樣

因為個陣全公司都有同一敵人，加上大家都係正常人feel到公司唔正常既事好多，大家都會互呻又唔會做金手指，而且大家年齡一樣

肥毒撚，明明食少左野。

幸福身形

冇用架 我唔食野都係咁

睇黎要去操下。要刻苦啲生活

到自己擁有既時候就發現唔幸福

你地有冇諗過選香港先生

唔夠高呀

自知之明。

你地真係一日一post
好吹得

超眼瞓~ 早抖

邊止呀

早晨

終於有人起身

要返工呀

我已經返咗一個鐘工

會所有咩早餐食？

好想訓好想訓好想訓

瞓唔著？

九龍灣TBB 拍劇

去收佢陀地

飯兄咁早起身去邊樹玩

星期六返工真係好惡夢

叫外賣

食完早餐..死返公司

去扮理証件

有冇得瞓下 ?

係咩? 星期日返工又點睇？

返shift 你地放假時我就返工點睇？

唔想起身...

66 你無得同大師鬥，佢呢啲 7-11

難得唔洗開工

對唔住

我比同事逼左去睇中醫

你好咳呀？

返一至六full day返到行屍走肉咁

做賓仔

我都見到我返office啲同事話辛苦

去旅行？

佢地話我塊面好粗，濕毒

決定咗 星期六part time 辭職

用呢張share network

點為之好粗

唔係辭咗好耐喇咩？

沙紙咁

咁米有印花囉

摸落去唔滑

由由～

我塊面好滑，比化妝部姐姐贊

咩印花？
我多數去衰公機買野，好少去柒仔

68啊 左邊藍色幾靚

仲以為你去7仔買添

阿仔仲未瞓醒？

今日辭

gogogo work life valance

係咪asus機

之後想做pt就唔好揾d有更表個d

貓貓果隻好正！！！

中醫同西醫睇法唔同，sad

要飲中藥

唔食呢隻 唔好食既

睇緊班親戚吹水 拎間垃圾小學打哂飛機 話自己個女個陣考到80幾平均分 都係80名打後
踩其他人間小學係二線學校

我小學好叻女嫁

表妹入左南區第一中學。真係好撚勁。由細到大都係屈機

溝左佢[black][/black]

依啲就值得吹捧姐 佢地個D真係

咩黎？

咁食邊隻呀？

隻隻都唔岩

佢剛升中一，溝小由Bb都唔溝佢啦

育成表妹 到時表妹鐘意你就

由細守到大，唔覺得好浪漫咩

寶珠表妹。。。。又係謝賢d劇情

事實上係，佢呀媽坐月都係我屋企住，真係睇住表妹大

好撚不安

咁好既，係你度坐月，有親戚愛

好撚曬但落雨係咩玩法

出彩虹呀A巴 好既一天

有落雨咩...

落左幾分鐘

屌拿星

成日壓力誘發胃痛。好辛苦

唉...收工....你老未....

打風未？

新出既扮工模式真係好痴線

太癲

我而家先試。

個EXCEL 表真係好癲
但如果D標題唔會轉色就正

會因為壓力痛咁神奇？

我係。之前試過要call白車入醫院打針

準時食野有無用？

頂呀！沒直接威脅呀

有咩壓力分享下？

無壓力...但係訓交會諗起公司野

飯飯，男人好少會講咩壓力嫁

我訓教前會過一次自己今日做左啲咩，對人對事有無野過份左

嗚啊

我淨係讀書時最大壓力

有咩筍野？

做錯左會點補救

假如把犯得起的錯 能錯的都錯過
應該還來得及去悔過

第二日執生，賣下可愛扮下kai 嗲下咁

又唔係嗲你

ho ball

快D去學揸筷子...
小朋友唔好理

我唔制呀⋯⋯好過份呀
天水

依家呢份都冇更表 定咗9-12 2-3 上興趣班咁
但因為太辛苦 日日返工 病咗兩個幾月 睇醫生睇咗五次定六次都未好 覺得咗落去頂唔順

辭咗未？

錢換唔到健康 換唔到佢

洗個白白
訓陣交先

幾時先收工

係囉，幾點收呀？

3點幾

啲親戚真係 冇野飲黑哂口臉 唔識落去買 老馮要買定俾佢地

支那移動，我屌你啦，最柒多野攪係你
蘋果幾時解鎖cdma

訓醒

飲水健康呀⋯⋯

真係好想大巴大巴車落去
幾十歲人要個主人家落去買野飲
俾你班小朋友飲都算 諗住買堆檸檬茶一人一包
唔撚洗煩 丫你老母 又要利賓納 又要益力多烏龍茶
當正工人咁

唔講咁多 落去買野飲先

落去飲茶啦⋯⋯買咩鬼
飲完茶去買

個個都係男神

買野飲100有找 飲茶100%要請 起碼400-500

Hihi老姆

你係醒嘅

行行下街望住前面男人個屎忽，代表啲乜呀？

訓到昏迷

就快喇

仆街老姆

終於可以去染頭髮

落街咪好囉，唔洗對住佢地

大家好

你咁講嫁..飯飯

你好 幾時有得去旅行呀

我都想知呀！

做乜無啦啦話我仆街

係囉飯兄話人

老姆:被世界遺棄不可怕

老姆喊緊啦

老姆:垃圾

垃圾唱垃圾

爸b恰老姆

我無呀

爸爸我今次都幫唔到你啦

來共我唱k

蝦老姆

網上欺凌
特別有快感

熱到溶

send俾多藍睇

泡菜時間

啱哂你

阿女話唔好買 bts
屌你，好彩未買

點解啊？

又唔鐘意嗱？

叫阿女聽epik high啦
bts呢啲mk仔冇作為架

唔係，我差啲買咗日文版
阿女話想支持下原作，想買泡文版

唔可以咁
要試下欣賞佢欣賞嘅野，先有計傾
下下 bam 晒人嘅角度觀感，人地會好無癮

問妹妹 覺唔覺得老豆型過班泡菜囝

When I say hiphop you say man

終於收工

辭咗喇

老豆嘅野唔洗要型嘅~

細用唔該~

epik high

尋晚live viewing又識左兩個女仔 到底係好事定壞事?

epik high得罪你啲咩

窮撚淨係食得起雀巢

見左條友係度影相，原來係你

有手j即出現

成間鋪都係女，邊位係你

我根本就係女

重要買家庭裝

我都要食

呢幾日食左好多凍野

食多啲都無所謂啦

食得多會好易無咗個 bb 架~

人地有話生咩

百日宴中

訓著左 依家出去同佢地食埋餐飯 送客

今個禮拜終於解決左

想訓都唔訓得，要等11點訓

一直覺得呢樣野好麻煩，煩到唔想食佢

我剩係食個麵

你唔食比我食

係.....
肉都無咩剩

我反而對右上碟野有興趣多啲 估唔到係咩黎

魚

唔是燒味咩 ?

食完野,個胃好痛

啪粒胃藥

食咩先

試下少食多餐？

連殼咬 好好食

落大雨呀~~

咁好牙力

破喉嚨

你係姆公主 ?

強烈G持大家用殺他死

成地都係呀 ?

屌 啲小朋友真係 岩岩行入房先見到成地餅碎

咁今晚咪又開 party 囉 ?

甲由走出來啦

陣間吸塵 唔吸 vicko會狗沖入去奶

咁又唔好咁講

榴連句野太長 唔quote

冇腳既雀仔 浪子咩

嗯...婉轉咁拒絕左

呢啲真係攞黎搞, 做人直接啲唔得嘅

正

要直就唔會拖咁耐...性格問題掛...？

用左幾耐時間..？

金曲重溫~
咪就地屙茄~

我都享受嫁 應該...

請問而家咩狀況？

若談自己 只有自卑 屬於我

聽日又返工，正

ching 唔好咁

聽日放假正

終於放一日假

日日都要番工，仲正

咪係

日日返工

日日 直到26號

辛苦晒 多啲上嚟扮工 時間快過啲

日日直到2047 .

假都無得放

我個假都好快過

電話唔生性，經常無電

買多部

好慘慘豬嫁

窮都褲都穿，仲買電話

褲穿係freestyle黎

褲穿係潮流...

即係富既時候唔穿褲

咦...我係咪打錯字

仆街仔

sor lor

我懂我懂

但我諗極都諗唔到個穿字

窮到爛褲都著

咁黎放個屁喇~

咪講到咁 傷到佢

仲唔買比我

Oh no!!!11點啦我要訓啦大家早抖聽日見拜拜

比個地址黎

裙ok？

你有時差呀

仲比, 聽日直接入天水圍喇~

事實證明真係唔好隨便同網友出街

一齊去食雲吞麵 走雲吞

咩事 ? 又話盡興嘅~

點解要11點先訓

做咩呀 邊個恰老姆

我聽日入, 你去唔去 ?

係咪送先 雖然我蠢但我唔會比你地呃到

唔係又係我呀嘛~

ok 旺角等ok？
我唔識去...

Btw你地成班真係去左打邊爐？

買條u記再入天水圍，可以見到小由Bb真身，有賺？

唔係負面評價黎

我諗住係鴨記買咋 大師買U記 rich

中醫叫我11點好訓，我好聽話，都唔想咁苦既藥無效，真係唔講，拜拜,
我仲好想繼續吹

第一次見面嘛

唔得！你地要見我真身起碼都比我打扮下，咁失禮

千其唔好~ 我要人字拖得喇~

唔怕啦⋯⋯
貼地D

問由由嘛~
旺角點去呀 ?

No

叫家姐帶我去

比地址,我飛的

訓教，我係乖寶寶

做咩咁既樣

係呀，食左雞子

你做咩唔黎

嘔

你地大家都見過真身

雞子同生蠔同我黎講一樣咁

屌~
sor 我第一次聽~

冇啦咁多人點見

我是一個西伯利亞人...冬天的冠軍

比人 NO 咗

係呀 佢地望左我一眼就話唔識肥柒矮毒撚 跟住就

真毒唔出席呢啲活動

我以為見晒

你喎⋯⋯
180高富帥喎

唔會掛 咪好呃我喎

咁樣出街應該有180

呢個post有幾十人 慢慢收集啦

笑撚死我

出街可能有人dum錢比你

攝係佢條褲度

話說爸B幾號生日 送個蛋糕俾你

4月8號
唔該

4月8 你送完俾我都有有幾個月

死啦我發覺我用嚟用去得3個app
FB IG LIHKG 睇完啲嘢就無嘢做
有無其他app介紹

收工

想睇咩呀

多我兩個apps用

ching 好耐冇見

D FD 去左篤波

有冇人屋企人迷candy迷得好勁 我發覺我老豆又課左

我都唔知 我份人太悶

原來有人悶過我

我阿媽有玩 但無課到

社交障礙如我也可以輕鬆加入

老姆係女神
Or男神

肥矮柒毒....唔敢出街

我老豆2619關頂左仲課

於b miss u

做咩賣口乖

此風不可長 幫佢取消張卡

依個人相當有嫌疑

一向都係咁乖

張卡佢既點取消

港女最愛

手呀

一次都未食過

A巴又食緊雪糕

這是fro yo

望到都覺得甜

點解可以食咁多次雪糕

都係薯片薯條好味

me只是平凡毒J

女神

聽講老姆俾MK子圍住拎電話

你只係傻閪 不用太認真

都係2次咋

邊度有mk囝呀

密過我食飯

周街都係牙

埋唔到me身(好似係)

咁不了 下次都係唔出席

高高在上嘅女神

而你卻 為何當善堂~

毒撚冇俾佢地嫌棄表示感動

失眠

爸爸做咩呢排先聽qbear

神聖既一分鐘唔會嫌棄你地

假膠既

係今晚咋嘛~

一分鐘只被嫌棄

呢首好好笑
好難聽但唔知點解會係咁聽

哂膠氣

feel 到佢嘅 sad

爸B唱歌俾我聽

好撚想喊

大家都係毒J同聲同氣

喊啦 喊完好屌我 唔慣你咁廢

喊喇

拿~ 送比你嘞~

魔法變變變

兜清

中中中中中中中中中中中中清~

仲未瞓？？？

作為一個窮撚
宜家兩個豬柳強要22蚊啦

未~ 聽歌~

喊唔出

佢唔愛你呀 !

傷心的人別聽慢歌

今晚俾你冇限踩 盡情發洩

情歌全為聽者傷duck更多

不了 冇心情

肚仔餓

救命
你個女真係好幸福
唉....

你地2個互相試探有意思？
不如行多一步好冇？
見到咁樣好心酸

真心
我覺得你地2個都對自己太冇信心
連妹
有心就試下啦 你唔柒都柒咗啦屌

歪

你又係c？

Safari?

追完

平啦 旺角元朗$23

如果那個他不愛護你准我代你哭
因你受罪是多麽滿足

佢講呢d係因為要保護自己
你係咁吹奏ex 又要講埋d悔氣說話
佢緊係比翻說話你聽

其實你地2個都怕柒係冇可能一齊
拖落去一定收工
不如咁啦 約佢出黎講清楚
你過馬路個陣拖落去 睇下佢點

屌d橋真係好屎

你地不斷互相傷害有意思？

佢話覺得自己係兵 已經好大暗示
仲想點

你居然一句wfc得埋去
我都睇到反曬白眼

若果這個是我 盡情地傾訴像最初
誰管當初是誰做錯 將悲傷交給我

何以我變了你的十六號愛人
隨便碰上那個他都比我更有趣吸引

cls
可能你諗出黎個d負面嘢先係你ff呢？
事實係點冇人知
除非你問出口
一句姐 好難咩
你怕柒咗比人唱姐 但真係會咩？
點解要對自己咁冇信心呢？

Btw
上次睇戲我都挨晒膊頭比晒signal
佢係get唔到定扮get唔到

所以人地咪當你收兵囉屌
挨完又冇表示
你都知佢係毒撚啦
咁你要追 唔該你加把勁 行多幾步

我地屌都屌咗你幾日都係為你姐屌
乜你平日份人咁爽 情踏嘢又咁鵪春

你覺得你答得好好？
我譯做中文 yo check it out

我唔care就唔會講咁多野啦
係咪當我朋友咋你？
下？重要咩？

你自己都唔肯sure d咁講
咁你叫人點比信心自己

雖然男人做到咁真係好柒
但你鐘意就頂硬上啦

屌你老母

搏盡 點 無悔
開心仔

二百年後 在一起
應該不怕 旁人不服氣

你係女仔唔重要啊 但你鐘意嘅男仔係愛情上更女仔過你
講姐 我夠鐘意泡團 我溝嘅愛嘅係咪一定要 男神女神先
講feel架嘛 清

你夠話wfc啦
你地2個都唔撚識溝通咁
句句都語帶雙關係度互相試探
媽 睇到都想死
根本佢問你get乜個陣你就應該爆9佢

點解要quote黎quote去好似駁咀咁
一句 幾時翻黎 見個面好冇
咁咪得

唔好當佢男神
唔好自卑
好似普通朋友傾計咁
唔好攤曬底牌比人睇

仔姐 冇咪冇 有咪有 求其啦

約佢啦 屌你
佢唔出嘅 你咪明囉
出嘅 咪
加油啦

唔好屌我講加油好廢

依句真

我冇當佢男神既咁又

老姆

你打到1999
消化緊

好似以前小學講個d
我明你明我明你諗乜

怎麼啦

你累了?

說好的

個你係指我定條仔？

屌你想我點啫
我不嬲都唔係個種會講自己諗既野既人黎
唔係就唔會上黎連登搵陌生人講

條仔

摸喊摸喊

我打到咁白我已經覺得好柒好柒好柒好柒

扮工報佳音隊
缺
牧童笛
三角鐵
有興趣pm

me三角鐵e cup選手

當日要扮小天使

都係個句啦
你約出黎講清楚啦
其實成個situation 得你最清楚
我地都係靠你片言隻語去判斷 未必準
但真心講句 你想知嘅 就出聲問當事人啦
一句姐 突破自己心理關口咪得
一秒就講完 快過跳樓

同埋我覺得 你hea9佢 佢會主動搵話題 姐係你係佢心目中都有翻咁上下地位
因為me冇性趣個啲 是不讀不回的

一齊扮定得我扮？

得我同你 我唔扮 得你扮

知道咪當冇個frd lo屌
問心 你比人frd zone 有一日 佢問你 鐘意咗個女仔 點追好 叫你比建議 你會開心咩？
你只不過係想留佢係身邊
但佢點都會離開你架 如果你地只係朋友的話
咁點解要呃自己 其實做frd都ok呢？

點解會零信心架 唉
佢好靚仔？

你又打千字文
教唔聽嘅你

冇打呀
短句黎咋

我個心又開始唔想跳

咁咪諗下點令自己有自信d
樣子問題咪化妝 做運動 着好d 打扮下
內在問題咪 睇多d書 之類啦屌

打字打到好攰

好驚啊好不安啊!!!!!!!!!!!
瞓醒再瞓醒又要翻工喇

鍚曬你

糖err? 不了

好開心 呀蛆放大假 冇人捽我2個星期

我本身就係丘比特 唔洗扮了

又kc毒撚

全盛時期既一分鐘

真心希望你得米
me角得你似乎好需要有個人陪住你

繼續做返膠角

糖er一齊沖個閪涼訓個撚教

因為u覺得自己樣衰襯唔起人

係

咁依樣冇得講啦 你估個個好似我咁咩
咁多個我 天下大亂啦

我認我係廢柴

咁咪打扮下囉 咁驚的話

你唔係廢柴 你只係幼稚 係我眼中你同已閱差唔多
不過你好小小 你仲識睇個世界點轉 自己要點行

垃撚圾榴連 屌我丫

屌你老母咪撚拎我同已閱條垃圾比
佢連打份工都打唔撚掂
冇咁既料學人揀三揀四

唉

咁先係平時既你 雖然你同佢只係五十步笑百步

頂多係廿步笑百步我話你知
屌你拎我同佢比我真係嬲
垃圾 話你呀

簡單轉轉個髮型都差好遠架

點解同我同年既都係得咁上下

agree

好訓教啦你地 差唔多3點
今日成點幾兩點先起身去染頭髮個個 聽日又想昏迷？

自稱呀叔個個細路 夜啦 唔訓教點有精神刨馬經

刨好喇1妹
聽日只需要起身等收錢咋

5G醒買點收錢 熄燈訓教

太熱 所以修薄左

慢慢昏迷
我都唔想起身見到佢點覆

難得方加可以同人研究日月真理 搞多幾個字先

我都係咁話
難得方加

碌左成粒鐘個腦一直諗野完全入唔到眠

咁早啊

又返工喇

老姆咁早

早

早晨呀

幾時番黎呀

1分鐘清好波

其實大家都係廢柴，早晨各位廢柴

你又要返工呀？

果陣醒左逼自己再訓

或許我們都不該醒來

醒足10個鐘

有難度？

6點訓到10點左右醒左 逼自己訓先訓到依家
個腦一直諗野

做乜諗野呀你

唔知 一直有畫面飛出黎

me too 1cm

早晨呀爸爸

制止唔到佢

有咩畫面？

由佢飛，制止唔到就要學習享受

早呀女

早呀早呀

依幾日我做過既野
上網睇過既野

佢痴q左線呀.jpg

咩戲

唔知

下下都脫光不如跳脫衣舞

原來套野叫實習天使
內容係
暴走✔
綁架✔
偷情✔
同性戀✔
婚外情✔
死人✔
易服✔
FF✔
復仇✔
三角戀✔
happy喪禮✔
爭產✔
虧空公款✔
公海犯罪✔

點睇30歳轉工，由中型公司做manager轉去大公司做薯仔，但人工加10k? (本身3x）

如果俾舊同事知道我個新title，會唔會笑9我？

無得點睇既 反而想知間大公司邊度吸引到你
去返原本個價位又要幾耐

笑咪笑 wfc

title細左 責任又細左
人工多左 你咪笑囉

自膠 睇唔到個加字

人工高咪得囉
Title食得嫁

低級高薪冗員

轉左有咩前境

4x冗員點解唔做

脫衣舞

有無人知ptgf鄧欣怡近況

屌你老母大份過我
今次真係百貨應百客

嗌我呀？

原來而家仲有早餐嗌

飯兒咁高人工

無錢

4x係年齡？

係呀

40k 人工多好.

終於有街出

十幾年前係大貓it 已經 3xk

去邊阿？

通常講做it狗姐係大學讀乜？

It

頂 姐係咩科

我個時就 computer science, computer engine
而家唔知咩

哦，你一個人入天水圍

自私食

佢黎揾我

原來就係依2科
我見d同學讀到焦頭爛額

咁自私架

我虔誠愛你 以靈魂騷動你

又去睇戲
仲要去睇反斗車王

再訓過

正野

不過好多細路

買完野玩~

克兒你有冇用咩 mic 錄音架 ?

下午茶呀 ?

有靚咪就唔會錄到柒咕碌

柒咕碌好聽~

呢個post既巴絲咁多才多藝有冇諗過組隊樂團

我呢D柒頭, 玩咩樂團丫.

喂呀～講左唔公開住

玩下咋嘛~ 去大師間舖度玩~

淨係識玩三角鈴得唔得

米已成粥喇~

阿仔唔係青頭仔喇~~

木童笛~ 細細個就吹譚詠麟啲歌架喇~

我識扑木魚

咁可以成團啦

星期日每過一分鐘都好不安

佢到而家都未覆
應該收皮

原來唱緊廣東話

其實你留左咩俾佢

@老姆

祟韓：好可愛呀

你做錯事了~

me is IS

係時候食個tea

咁撚灑脫

我努力理解左段野好耐，我啲英文去晒邊

But

佢明確拒絕左咪好，呢句野已經好明顯

me都係is
出到黎有乜工好做

sosad

只怪自己付出太多.

唉 你鬧我啦

起碼你依加知咗咪好
收得手

加入我公司

一齊扮工

乜讀完唔係做digital marketing 咩？
點解會識打program dup code

你shitty IS呀？

btw我唔識打code

係啊

咁翻工除咗上連登仲有咩要做

google d code點打

shitty 垃撚圾都讀~
快啲叫師兄喇

shitty IS呃鳩人係BBA嘛唔係咩

唔關你事喇, 佢自己根本就想咁

poly IS係computing dept開架，yr1時有programmig core

叫爸b ok？

你個IS全寫叫咩

係
但其實佢成個course都好BBA囉
好少particle嘅野要學

唔係講緊information system?
IT狗嘛

笑死
但fg apply 咩post？

最低級個隻programmer

姐係要由頭學起d cs嘢？

邊識姐

要識寫基本code, shitty IS就難d

Shitty咁on9嘅
以為自己bba 原來出黎係一隻it狗

shitty個科under BBA呃人入去讀
俾d唔夠分又想讀BBA既人

好難唱

今日點呀

糖糖原來係隻it狗

我當係未拆科架
本身揀到ust但唔想入去chur所以揀shitty jar

以為係做digital marketing 但一翻煙腸即刻覺得唔對路

屌你

BBA啊，shitty IS畢業做唔到IT狗先真

千祈唔好係個post笑it狗 敵唔到眾

我覺得做it狗好過bbq啦
bbq真係冇撚用

反正我又唔會受傷 又可以消磨時間 點解唔玩
你傷姐

冇笑
呢度啲it個個都得閒過我同人工高過我

shitty IS無technical skill.架，唔係IT狗

你有我養

爆咗咪好 唔洗做兵
雖然你依加一定想打撚死我
所以你鬧啦

你去隔離IT post睇先係現實呀

我要問d cs撚借notes黎學

今日輸晒啦yoyo

做其他啦

劍叔

屌你兩次

弱智一問
咁中曬其他有冇錢袋？

真心唔識

一毫子都冇

咁既程度 學小朋友拉我衫袖過馬路算啦
屌我幾多次都好似vicko咁 咬落黎唔痛

無

shitty IS 好似全部都係吹水野 ?

拉衫袖

小朋友：我地拖手手嫁好無

係啊屌
得個講字架咋

照搵喇, 其實啲 tech skill 你做一年, 日日做, 日日對住佢, 好快上手架嗟~

真係想做IT狗就take d programmig course先

瘋狂loop緊春秋

原來正常樣個post已經發展到樓主男友都上埋嚟

同鍵盤戰士一樣樣

佢個道歉聲明語氣好撚囂張
一男一女真係一擔擔

屌

我一直追緊

Excel d code我喊左出黎

佢篇野係 sor9ly囉 唔好再煩我啦

唔止
再加多句 你地班毒撚冇女就收嗲啦

水吧都要 excel

Excel我淨係識用內置formula

6吋肥仔

我認我懶
同埋我地唔止要學v look up 架
仲要學vba個d

之前我有做寫字樓嫁，我好記得自己見工既時候，佢問我識唔識將啲數加減乘除，我話：...唔識，雖然有接觸過，但啲code唔係我打

佢又請喎

姐係佢都唔介意教你

我每次sql寫update我都係google一次個format

科技日新月異
粉面檔都要學excel
想唔認老都唔得

唔好用讀書 mode 去做野, 以為記得晒啲野就做到野

水吧唔係收單就ok

你老實呀由由~

sql我識
但當初都係學到想屎

其實佢咪真係有咁既需要

要 vlookup 番張 table no. 架~

咁你已經叻過我
我sql每次都問google

痴線。。。出面打單唔係已經有枱號 我都有做過飲食

人地都坐過冷氣房嫁衰人

你啲手動垃圾 system

唔係呢份工啊

用口落單

做咩做粉麵檔

我話識，跟住佢將啲文件扔晒比我點算，跳樓都搞唔惦

我老豆之前in司機，d人問佢識唔識路，我老豆都話唔識

柒哂
我一返屋企講左句 屌 好撚熱
原來老豆老母係到

會點

佢地唔比你講粗口

但有冇請到

近屋企，人工比文員高 大約係咁

塊臉黑到嘔 轉頭食野一定

唔比

應該要補番句, 揸一次行一轉咪識囉~
屌你, 做人咩都要識咁~

下

你想自己開舖